# DutchTreat
Складщина

Собираетесь с друзьями на вечеринку? Компанией скидываетесь и покупаете в общак? - тогда это приложение для вас!

* Создайте событие, укажите, кто в нем участвует.
* Кто-то что-то купил? - добавьте покупку и укажите, кто из участников ее использует
* Кто-то кому-то вернул деньги? - добавьте проводку на владке переводов
* Хотите узнать текущий баланс? - откройте вкладку расчетов и выберите участника

[Вики](https://bitbucket.org/semki/dutchtreat/wiki/)